逾萬張世盃飛流入市面 涉一億美元 近四成賣予中國人

2018年俄羅斯世界盃爆出最大宗假票醜聞，估計假波飛逾一萬多張，涉案金額高達1億美元（約7.85億港元），其中近四成已賣給中國人。雖然中國國家隊沒有打入決賽周，但不少中國球迷都親赴俄羅斯觀戰，有部分球迷可能買到假票。俄羅斯政府已介入事件，中國駐俄大使館表示，出售假票的是俄羅斯公司莫斯科安郅公司，他們自稱有售票權，甚至偽造世界盃俄方組委員會官員簽名的信件。

30名由重慶遠道到俄羅斯莫斯科睇世界盃的球迷，原定周六（16日）進場觀看阿根廷對冰島的球賽，卻因買到假門票而無法進場，錯過在現場看球王美斯射失12碼的精彩時刻。據重慶市旅遊監察執法總隊相關負責人表示，預計在整個世界盃賽程中，將有約90名重慶遊客恐因買到波飛而無法進場觀戰。

贏

30名由重慶遠道到俄羅斯莫斯科睇世界盃的球迷，原定周六（16日）進場觀看阿根廷對冰島的球賽，卻因買到假門票而無法進場，錯過在現場看球王美斯射失12碼的精彩時刻。據重慶市旅遊監察執法總隊相關負責人表示，預計在整個世界盃賽程中，將有約90名重慶遊客恐因買到波飛而無法進場觀戰。

咁都抽

嗰4成係賣比中國嘅拆家定用家居多？ #

好仆街

笑撚到我差啲噴麵

重要時刻